高達RG模型 00Q Full Saber

突發岩岩岀，有性趣巴打快訂

屌佢我買撚左RG 00Q佢先出

已經無哂

唔明佢點解唔量產岀

實會再出既，驚死無咩、又唔係受屋

我都以為佢淨係岀件，點知成隻咁岀

根本就買唔撚到